# Bienvenue sur votre nouveau collectif

**Venez, organisez et construisez des connaissances partagées !**


### 👥 Invitez de nouvelles personnes dans le collectif

Que vous souhaitiez ajouter vos amis ou des groupes entiers, suivez le lien « gérer les membres » dans le menu d'action dans la liste des collectifs sur la gauche.

### 🌱 Donnez vie à votre collectif

Créez des pages et partagez les idées qui comptent vraiment pour vous. Qu'il s'agisse d'un dépôt de connaissances partagé pour la communauté ou d'un manuel pour votre organisation - les collectifs sont faits pour ça !

### 🛋️ Modifiez cette page d'accueil pour vous sentir comme à la maison

Appuyez sur le bouton avec un crayon pour commencer ! ↗


## Bon à savoir également

* Plusieurs personnes peuvent modifier la même page simultanément.
* Liez des pages en sélectionnant du texte puis en cliquant sur « lier le fichier ». Le glisser-déposer de la liste des pages vers l'éditeur fonctionne également.
* Ajoutez des modèles pour de futures sous-pages (« Afficher les modèles » -> « Ajouter un modèle de sous-page »).
* Pour en savoir plus sur cette application, consultez la [documentation](https://collectivecloud.gitlab.io/collectives/).
* Demandez de l'aide à [la communauté](https://help.nextcloud.com/c/apps/collectives/174) en cas de questions.
